今日學車，阿sir講咗句

平時佢話開我「你咁樣考牌實肥佬」
今日佢終於講「考車呢啲野好講運氣，到時放鬆就得」

教你唔掂，賴落運氣度好過你肥咗賴鳩佢

有幾難牙dse 數學5*夠唔夠做